今鋪真係壞過凱婷

佢就兩支煙 我就唔小心倒咗兩塊康鈣C
我見到上面寫住請勿服用超過每日劑量
今鋪真係大鑊 仲有冇得救

飲一半

11點55飲

甜到傻咗 爭啲想倒咗佢

啱啱一口氣飲曬 希望冇事

分開兩杯 再加水

雪櫃已經冇位放 我驚擺間房聽日會壞

快啲扣喉嘔出黎如果唔喺就...

冇啦 唯有聽天由命

夜晚11:59飲半杯，12:00再飲埋剩低嗰半杯咪無事囉

前日我都係咁，照飲無事

勇者

飲康鈣C飲到OD
你話急症室啲醫生笑唔笑你好